大家覺得邊間邊爐係高質

前排去好一鍋，叫乜冇乜又漏單 屌
究竟仲有邊間係值得去

無老鍋

溫野菜

有冇任食架

吉野家

小肥牛o唔ok?
利申準備去

大鍋口

小肥羊

呢兩間都唔錯
大鍋口任食黎講算好食 價錢都正常 不過好難book位

小肥羊啲野就新鮮 不過價錢就比較貴 一分錢一分貨

紅磡有間叫老坑火鍋 唔記得係邊條街 啲野又係幾新鮮

仲有九龍城街市熟食中心個度有間啲牛幾好食

老坑火鍋

酒鍋
新天地人
雞皇
大紅袍
大一
奏海鮮火鍋
方榮記
鮮入圍煮
四季文昌 (退步左少少)
麻神
十下 (為左食陳皮魚蛋同咸蛋撈飯 個雞翅湯都ok)
圃公館

打住咁多先 總之唔好去食任食 窮撚另計

超級懷念肥羊粉

不過小肥羊既賣點係紅日都可以Walkin

養心殿唔錯，但呢排極速擴張 唔知會唔會水準下降

有無邊間任食多小食

啲野細碟到
又唔係平
老襯食少啲當減肥叫養生

一鍋堂

觀塘亞太入面有間幾好食，唔記得咩名

土瓜灣

路邊煱

扇 火鍋？

呢間正，個雪糕

高級少少版大窩口
不過我覺得D野差左

深水埗有一間都唔錯 好似係警局附近

力奇
肥牛海鮮好正 圍埋仲平過任食

香港間麻神舊鴨血有有冇台北果間水準

大紅袍想去試

小肥牛

101
淨係食過晏晝

哩間正

台北 馬辣

扑嘢家

任食有撚好食咩

壹火鍋

正 下禮拜去

佐敦 金牌火煱
叫招牌牛骨鍋

饕鍋物 銅鑼灣

巴打火鍋

將軍澳果間不了

元朗大排擋 唔記得小巴站定巴士站隔離

係咪近千色嗰個大排檔

荃灣都有

假架

無食過台北 但都好食嘅

大紅袍幾抵食 啲湯底好平 食物份量又比得足
我係食荃灣分店

正
椰子雞湯底係心好好食
不過唔係任食，埋單都幾貴下

任食垃撚圾

老坑

CDC
.
.
.
Cafe de coral

老三 老鴨鍋

任食黎通 大鍋口啦 價錢又唔貴 d 野食都算好好

謙記

長沙灣 老三
佐敦 人情味
旺角 鵝大哥
銅鑼灣 尚鮮
天后 協盛